［退路指示］今晚如果d狗殺到黎應該退去附近酒吧

今晚如果d狗殺到黎，千祈唔好硬碰硬，且戰且退
留守警總嘅，退去駱克道、謝斐道d bar
留守夏愨嘅難搞d，唯有遠少少退落中環，甚至蘭桂芳d bar

呢兩個地方有鬼佬d狗一定唔敢亂黎，呢兩日仲多左黎會展參展嘅鬼佬，如果d狗亂黎實比外國知道哂！

Be water, my friends

要比現場留守既睇到

推

留守狗屋嘅記得退一定要向灣仔方向退，金鐘方向好少民居同遊客，狗唔會驚

啱呀！退要去灣仔！

推！